Peep Päiw anni enda Laste Häh ülles, kui temma Liso Sild endale wõtti:Üts Kask,		kaits Särcki,		üts pool Särck,		Üts Lechm ja Üts Lammas,		3 Pallapoolt,		3 hammet.		4 paari Kappotid,		4 paari Kintid.		
temma Poja om: Michel, ja Isack
Wanna Ans Mois sell 22tel Octobril 1837.
